[GBF] 預選93XX名B組頭招人 希望找活人一齊上A組

港台gbf團
依家個團得10-12個活躍成員
所以打唔到A組
有line群有discord
團內氣氛歡樂
有意一齊衝上去請line搵我地啦～
（有女）

Line ID: Owen.ku

入團要求：
長期活躍
Rank 100以上
預選分數要有1800萬以上

Up

有幾多條女?

想識女團友

有鳩小妹要唔要